知唔知點解哈里王子同梅根係真愛

因為係愛啊哈里

你聽日放假啦

唔好笑咩

訓訓下彈左起身，碌下連登
見到呢個po,笑到醒曬

馬國明日放假一天

我都想

知唔知哈里王子同梅根平日會做咩

係愛阿哈利！

知唔知點解哈里王子唔介意梅根係臭西
係愛啊哈里